太空人係咪覺得自己高人一等？

上到U見個太空人周圍YO人 起晒人底
之後明明分好左組 最後突然轉軚飛甩班IVE仔
平時痴唔到人 先會返去搵返班IVE仔食飯
見到佢就唔舒服 暫時識兩個太空人都係咁

至少Armstrong唔係咁囉

走後門狗不嬲零舍仆街

原本冇咩動力讀 搞到想爆一個SEM比佢地睇下
雖然個動機好小學雞

咁你咪又係睇少人地

why

如果我話HEA讀都贏先算睇少 話爆 係算比面掛

唔仆街又點會走後門

都是垃圾, 不用分得....